Coursea -  NativeScript - Angular 
Curso desarrollado con nativescript y angular
Tener en cuenta que para el funcionando la aplicaciones se necesita tener instalado android studio con algunos dispositivos emulados, tener nvm para manejar paquetes nodejs y instalar tns (npm install -g nativescript
el proyecto se creo con 
tns create MyApp --template https://github.com/NativeScript/template-drawer-navigation-ng
El template es uno que contiene una modelo pre construido para base del proyecto.